{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "산음자연휴양림"
    },
    "text": "サヌム・ジャヨンヒュヤンニム\\n\n京畿道楊平郡丹月面山陰里\\n\n2000年1月1日に開場したこの施設は、総面積2,140haで、1日最大収容人数は2,000人、適正収容人数は1,500人です。管理は山林庁北部地方山林庁傘下の水原国有林管理所が担当しています。休養林渓谷周辺には、カラマツ、松、杉、アカシア、チョウセンマツ、モミ、クヌギ、ヒノキが18坪ずつ造成されています。 ここは、汚染されていない透明な渓谷と、多様な動植物が生息しており、自然のままの美しさが保たれています。キャンプ場や宿泊施設、登山路、山林体験コースなどの施設が完備されており、家族連れの休養客にとても人気があります。また、森の中には修練館や教室といった教育施設もあります。さらに、休養林の裏側には天使峰や鳳尾山への登山コースがあります。 周辺には龍門山、華岳山、鳴旨山などの人気観光地があり、龍門寺のイチョウや上院寺の文化遺跡も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどの県に位置していますか？",
            "answer": "京畿道楊平郡丹月面山陰里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この施設はいつ開場しましたか？",
            "answer": "2000年1月1日に開場しました。"
        },
        {
            "question": "この施設の面積はいくつですか？",
            "answer": "総面積は2,140haです。"
        },
        {
            "question": "この施設の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "1日最大収容人数は2,000人です。"
        },
        {
            "question": "この施設の適正収容人数は何人ですか？",
            "answer": "適正収容人数は1,500人です。"
        },
        {
            "question": "この施設の管理は誰が担当していますか？",
            "answer": "山林庁北部地方山林庁傘下の水原国有林管理所が管理を担当しています。"
        },
        {
            "question": "この施設の周辺にはどんな植物がありますか？",
            "answer": "休養林渓谷周辺にはカラマツ、松、杉、アカシア、チョウセンマツ、モミ、クヌギ、ヒノキが生息しています。"
        },
        {
            "question": "この施設は家族連れに人気がありますか？",
            "answer": "はい、家族連れの休養客にとても人気があります。"
        },
        {
            "question": "この施設にはどんな施設が完備されていますか？",
            "answer": "キャンプ場や宿泊施設、登山路、山林体験コースなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "この施設の裏側には何がありますか？",
            "answer": "休養林の裏側には天使峰や鳳尾山への登山コースがあります。"
        },
        {
            "question": "この施設の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門山、華岳山、鳴旨山などの人気観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この施設から近くにある文化遺跡は何ですか？",
            "answer": "龍門寺のイチョウや上院寺の文化遺跡が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 393
    }
}